## 模块设计

### 用户模块 user
* 处理用户认证以及其他信息

### 宠物模块 pet
* 宠物信息

### 寄养师模块 sitter
* 寄养师信息
* 寄养师相关订单的处理
* 设置寄养师信息

### 寄养者模块 master
* 寄养者信息
* 寄养者相关订单的处理
* 寄养者相关宠物的处理

### 订单模块 order
* 订单信息
* 通过订单号获得其关联的宠物,寄养师,寄养者等信息

### 照片管理模块 img
* 登陆用户可以通过ajax上传照片,上传完成后返回照片主键
* 管理照片
* 删除作废照片(上传后却没有使用)